<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="style.xsl" type="text/xsl"?>
<juegos>
  <juego>
    <titulo>1. La Leyenda de Zelda: Ocarina del Tiempo</titulo>
    <descripcion>Cuando era niño, Link es engañado por Ganondorf, el rey de los ladrones Gerudo. El
      El humano malvado usa a Link para obtener acceso al Reino Sagrado, donde coloca sus manos contaminadas.
      Triforce y transforma el hermoso paisaje de Hyrule en un páramo árido. El enlace es
      decidido a solucionar los problemas que ayudó a crear, por lo que con la ayuda de Rauru viaja
      a través del tiempo reuniendo los poderes de los Siete Sabios.</descripcion>
    <fecha>23 de noviembre de 1998</fecha>
    <puntuacion>99</puntuacion>
    <portada>
      https://www.metacritic.com/a/img/resize/32e0a7f3e8a36d4a12553d053b4f429a2cc1f3c3/catalog/provider/6/3/6-1-4763-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
  </juego>
  <juego>
    <titulo>2. SoulCalibur</titulo>
    <descripcion>Esta es una historia de almas y espadas, que trasciende el mundo y toda su historia,
      contado para toda la eternidad... El mejor luchador basado en armas regresa, esta vez en Sega
      Dreamcast. Soul Calibur desata gráficos increíbles, luchadores fantásticos y combos para que
      ¡Increíble, te harán girar la cabeza!</descripcion>
    <fecha>8 de septiembre de 1999</fecha>
    <puntuacion>98</puntuacion>
    <portada>
      https://www.metacritic.com/a/img/resize/0a5ee80dcd6deb31c8c7b629832bf034a952726f/catalog/provider/6/3/6-1-7379-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
  </juego>
  <juego>
    <titulo>3. Gran robo de auto IV</titulo>
    <descripcion>[Juego del año 2008 de Xbox 360 de Metacritic; También conocido como "GTA".
      IV" ¿Qué significa hoy el sueño americano? Para Niko Belic, recién llegado del barco
      Europa. Es la esperanza de poder escapar de su pasado. Para su primo Román, es la visión
      que juntos podrán encontrar fortuna en Liberty City, puerta de entrada a la tierra de las oportunidades. Como
      se endeudan y son arrastrados a un inframundo criminal por una serie de picapleitos,
      ladrones y sociópatas, descubren que la realidad es muy diferente al sueño en un
      ciudad que adora el dinero y el estatus, y es el paraíso para aquellos que se ganan la vida
      pesadilla para aquellos que no lo hacen. [Juegos de Rockstar]</descripcion>
    <fecha>29 de abril de 2008</fecha>
    <puntuacion>98</puntuacion>
    <portada>
      https://www.metacritic.com/a/img/resize/ea221e31706ec302498c1225e48320b2c0cba46d/catalog/provider/6/12/6-1-76228-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
  </juego>
  <juego>
    <titulo>4. Super Mario Galaxy</titulo>
    <descripcion>[Juego de Wii del año 2007 de Metacritic] El héroe definitivo de Nintendo está tomando
      el último paso... al espacio. Únete a Mario mientras marca el comienzo de una nueva era de los videojuegos.
      desafiando la gravedad en todos los planetas de la galaxia. Cuando alguna criatura escapa al espacio
      Con la princesa Peach, Mario la persigue y explora planetas extraños por toda la galaxia.
      Mario, Peach y enemigos nuevos y viejos están aquí. Los jugadores corren, saltan y luchan contra enemigos mientras
      Explora todos los planetas de la galaxia. Dado que este juego aprovecha al máximo todas las funciones de
      el mando de Wii</descripcion>
    <fecha>12 de noviembre de 2007</fecha>
    <puntuacion>97</puntuacion>
    <portada>
      https://www.metacritic.com/a/img/resize/866a8bcfd788728cc388cd8c71f3bc8a95a6173c/catalog/provider/6/3/6-1-55597-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
  </juego>
  <juego>
    <titulo>5. Super Mario Galaxy 2</titulo>
    <descripcion>Super Mario Galaxy 2, la secuela del juego original de salto galáctico, incluye el
      exploración basada en la física que desafía la gravedad del primer juego, pero está cargada de
      Nuevas galaxias y características para desafiar a los jugadores. En algunos niveles, Mario puede formar pareja con su
      amigo dinosaurio Yoshi y usa su lengua para agarrar objetos y escupirlos a los enemigos. Jugadores
      También podemos divertirnos con nuevos elementos, como un taladro que permite a nuestro héroe hacer un túnel a través de roca sólida.
      [Nintendo]</descripcion>
    <fecha>23 de mayo de 2010</fecha>
    <puntuacion>97</puntuacion>
    <portada>
      https://www.metacritic.com/a/img/resize/d4ed30759bfa322a4789fa30a145f959b16f43f4/catalog/provider/6/3/6-1-595362-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
  </juego>
  <juego>
    <titulo>6. La leyenda de Zelda: Aliento de lo salvaje</titulo>
    <descripcion>Ignora todo lo que sabes sobre los juegos de The Legend of Zelda. Entra en un mundo de
      descubrimiento, exploración y aventura en The Legend of Zelda: Breath of the Wild. Viajar atraves
      campos, a través de bosques y hasta picos de montañas mientras descubres qué ha sido de las ruinas
      reino de Hyrule en esta impresionante aventura al aire libre. Explora las tierras salvajes de Hyrule como quieras
      Me gusta: escala torres y picos de montañas en busca de nuevos destinos y luego establece el tuyo propio.
      camino para llegar allí y sumergirse en la naturaleza. </descripcion>
      <fecha>3 de marzo de 2017</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/a3c18f5187e5f339d883f5dcb50565a8e4712c94/catalog/provider/6/3/6-1-844837-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>7. Tony Hawk's Pro Skater 3</titulo>
      <descripcion>Desafía hasta cuatro amigos en competencias en línea a través de una LAN o Internet.
        Enfréntate a ellos en los modos Trick Attack y Graffiti. [Activision]</descripcion>
      <fecha>30 de octubre de 2001</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/0ae2d0752c47efb0bb7373937971c08eaccaf804/catalog/provider/6/3/6-1-13655-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>8. Red Dead Redemption 2</titulo>
      <descripcion>Desarrollado por los creadores de Grand Theft Auto V y Red Dead Redemption, Red Dead
        Redemption 2 es una historia épica de la vida en el implacable corazón de Estados Unidos. El juego es vasto y
        El mundo atmosférico también proporciona la base para una nueva experiencia multijugador en línea.
        América, 1899. Ha comenzado el fin de la era del Salvaje Oeste. Después de que un robo sale mal en el
        En la ciudad occidental de Blackwater, Arthur Morgan y la banda Van der Linde se ven obligados a huir. [Estrella de rock]</descripcion>
      <fecha>26/10/2018</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/2fcfbd91ba65955fe3e0e3b69cf51ff0e14fb065/catalog/provider/6/3/6-1-674478-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>9. Grand Theft Auto V</titulo>
      <descripcion>La extensa metrópolis bañada por el sol de Los Santos está repleta de autoayuda
        entrenadores, estrellas jóvenes y celebridades de la lista C, que alguna vez estuvieron en la cima del mundo de los medios, ahora luchan por
        siga siendo relevante en tiempos de malestar económico y reality shows de mínimo común denominador. En medio de
        En esta locura, tres criminales únicos planean sus propias posibilidades de supervivencia y éxito: Franklin,
        un estafador callejero en busca de oportunidades para ganar mucho dinero; Michael, un ex convicto cuyo
        &quot;jubilación&quot; es menos optimista de lo que esperaba que fuera; y Trevor, un tipo violento
        impulsado por la posibilidad de un rápido éxito y el próximo gran puntaje. Casi sin opciones.</descripcion>
      <fecha>18 de noviembre de 2014</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/809b197db2a89301cfe50f357663da63fca23201/catalog/provider/6/3/6-1-675075-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>10. Metroid Prime</titulo>
      <descripcion>Samus regresa en una nueva misión para desentrañar el misterio detrás de los muros en ruinas.
        esparcidos por Tallon IV. En Metroid Prime, desempeñarás el papel de este cazarrecompensas
        y ver el mundo a través de su visor, que muestra información que va desde la energía actual
        niveles a la munición. Equipado con un Power Beam y un traje de gravedad, debes disparar bloqueado.
        cambia, resuelve acertijos y elimina enemigos. Depende de usted explorar el mundo y
        recupera más potenciadores y armas, que gradualmente abren más áreas de juego.</descripcion>
      <fecha>17 de noviembre de 2002</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/317ab506b3c84cb3a8d92b67a2b0fca51d1f9330/catalog/provider/6/3/6-1-12131-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>11. Gran Robo Auto III</titulo>
      <descripcion>Los jugadores se sumergen en el corazón de su propia película de gánsteres y se dejan llevar en un
        ciudad tridimensional completamente realizada con un elenco de cientos, más de 50 vehículos, que van desde
        desde coches deportivos hasta camiones de helados y desde barcos hasta autobuses, 3 horas de música, incluida ópera,
        reggae, house, drum and bass, pop y disco, y una enorme variedad de armas listas para la calle.
        [Juegos de Rockstar]</descripcion>
      <fecha>22 de octubre de 2001</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>
        https://www.metacritic.com/a/img/resize/9a06027973cde69d87b6cdb57420a93b53ffb96d/catalog/provider/6/3/6-1-12649-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
    </juego>
    <juego>
      <titulo>12. Super Mario Odisea</titulo>
      <descripcion>Nueva evolución del juego estilo Mario Sandbox. Mario se embarca en un nuevo viaje
        a través de mundos desconocidos, corriendo y saltando a través de enormes mundos 3D en el primer estilo sandbox
        Juego de Mario desde Super Mario 64 y Super Mario Sunshine. Navega entre mundos expansivos
        a bordo de una aeronave y realiza acciones completamente nuevas, como lanzar la gorra de Mario.</descripcion>
      <fecha>27/10/2017</fecha>
      <puntuacion>97</puntuacion>
      <portada>https://www.metacritic.com/a/img/resize/b2f0e2cfd46ea9e27b89fd2fb717936b100c1b63/catalog/provider/6/3/6-1-856470-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>13. Halo: Combate Evolucionado</titulo>
        <descripcion>En un intento desesperado por mantener a una raza alienígena conquistadora llamada Covenant de
          Al encontrar la Tierra, tú, un soldado cibernéticamente mejorado que representa la cima del ejército humano.
          evolución, y un grupo heterogéneo de marines huye a un sistema distante e inexplorado donde
          tropezar inesperadamente con Halo, un enorme artefacto alienígena en órbita entre un gigante gaseoso y
          su luna. Tu objetivo: descubrir el horrible secreto de Halo y destruir la humanidad.
          némesis: el Pacto. [Microsoft]</descripcion>
        <fecha>15 de noviembre de 2001</fecha>
        <puntuacion>97</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/eb4e91aa2482caafca7f3a381f6a6e10373cede2/catalog/provider/6/12/6-1-10563-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>14. NFL 2K1</titulo>
        <descripcion>Al final, NFL 2K1 es una versión más profunda y refinada del juego original.</descripcion>
        <fecha>7 de septiembre de 2000</fecha>
        <puntuacion>97</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/294c3a51749c972c6273ef4a9ec58199860fda43/catalog/provider/6/3/6-1-9973-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>15. Media vida 2</titulo>
        <descripcion>[Juego de PC del año 2004 de Metacritic] Al tomar el suspenso, el desafío y
          carga visceral del original, y añadiendo un realismo y una capacidad de respuesta sorprendentemente nuevos,
          Half-Life 2 abre la puerta a un mundo donde la presencia del jugador lo afecta todo
          a su alrededor, desde el entorno físico hasta los comportamientos (incluso las emociones) de ambos.
          amigos y enemigos. El jugador vuelve a coger la palanca del científico investigador Gordon.
          Freeman, que se encuentra en una Tierra infestada de extraterrestres siendo desgarrado hasta los huesos, sus recursos
          agotada, su población menguando. [Vivendi Universal]</descripcion>
        <fecha>16 de noviembre de 2004</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/84071b43988b1af408979e3de4d8a5117363323f/catalog/provider/6/3/6-1-43965-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>16. BioShock</titulo>
        <descripcion>[Juego del año 2007 de Xbox 360 de Metacritic] Más allá de "correr y disparar"
          pasillos”, &quot;IA de armario de monstruos&quot; y mundos estáticos, BioShock crea una vida,
          Experiencia FPS única e impredecible. Después de que tu avión se estrelle en aguas heladas e inexploradas,
          descubres una batisfera oxidada y desciendes a Rapture, una ciudad escondida bajo el mar.
          Construida como una sociedad idealista para un grupo cuidadosamente seleccionado de científicos, artistas y
          industriales, el idealismo ya no existe. Ahora la ciudad está llena de cadáveres, salvajemente
          poderosos guardianes deambulan por los pasillos mientras las niñas saquean a los muertos y genéticamente mutados.
          Los ciudadanos te tienden una emboscada a cada paso. [Juegos 2K]</descripcion>
        <fecha>21 de agosto de 2007</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/681da8e3b5ba1c2dd889e5664bbe31cc484773f9/catalog/provider/6/12/6-1-63862-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>17. Ojo Dorado 007</titulo>
        <descripcion>Tú eres Bond. James Bond. Se le asignan operaciones encubiertas relacionadas con el
          Satélite de armas GoldenEye. M le informará sobre su misión y objetivos desde Londres. q
          Branch apoyará tus esfuerzos con un abundante suministro de armas y dispositivos. dineropenny
          le ofrece mis mejores deseos y ¡listo! Tu misión comienza en la pesada
          instalación vigilada de guerra química en la presa de Byelomorye en la URSS. Mira y dispara en cualquier
          dirección mientras navegas por 12 entornos interactivos en 3-D. Usa el sigilo y la fuerza como ves.
          encajar en cuestiones de seguridad internacional. Considere al personal militar prescindible. Eres
          ¡licencia para matar!</descripcion>
        <fecha>25 de agosto de 1997</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/37c852b0e4a0458a65925c177338c260e34bdd3a/catalog/provider/6/3/6-1-3971-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>18. Uncharted 2: Entre ladrones</titulo>
        <descripcion>El cazador de fortunas Nathan Drake regresa en Uncharted 2: Among Thieves, en tercera persona
          Acción, aventura y disparos creado por el galardonado desarrollador Naughty Dog. Mala suerte,
          Drake es atraído de regreso al traicionero mundo de ladrones y buscadores de tesoros mercenarios que
          había tratado de dejar atrás. Cuando un misterioso artefacto impulsa a Drake a emprender una expedición para encontrar
          el legendario valle de Shambhala en el Himalaya, se ve envueltod en un peligroso juego de
          El gato y el ratón contra un criminal de guerra fugitivo que busca algo más que las legendarias riquezas de
          la ciudad perdida. Atrapados en una red de engaños y sumergidos en una persecución cada vez más mortal.
          que pone a prueba los límites de su resistencia, Drake se verá obligado a arriesgarlo todo, pero tiene su
          ¿La suerte finalmente se acabó? [SCEA]</descripcion>
        <fecha>13 de octubre de 2009</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/81922687ae52fcfb836a1c8108ebbc6dee2592e5/catalog/provider/6/3/6-1-106607-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>19. Baldur's Gate 3</titulo>
        <descripcion>Un antiguo mal ha regresado a Baldur's Gate, con la intención de devorarlo desde el
          De adentro hacia afuera. El destino de Faerun está en tus manos. Solo, puedes resistir. Pero juntos, tu
          puede superar. Reúne a tu grupo y regresa a los Reinos Olvidados en una historia de compañerismo y
          traición, sacrificio y supervivencia, y el atractivo del poder absoluto. Habilidades misteriosas son
          despertando dentro de ti, extraído de un parásito desollador de mentes plantado en tu cerebro. Resistir y
          volver la oscuridad contra sí misma. O abraza la corrupción y conviértete en el mal supremo.</descripcion>
        <fecha>3 de agosto de 2023</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/2ef698de417fa86c137b8d7565f64ae0045b3ec4/catalog/provider/7/2/7-1695438055.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>20. Resident Evil 4 (2005)</titulo>
        <descripcion>Resident Evil 4 marca un nuevo capítulo en la serie Resident Evil. Te volverás a unir
          Leon S. Kennedy seis años después de su primera misión como policía novato de Resident Evil 2. Ahora un
          El agente estadounidense Leon está en una misión ultrasecreta para investigar la desaparición del
          hija del presidente. Como León, debes dirigirte a un lugar misterioso en Europa,
          donde aguardan nuevos enemigos. Derribalos usando funciones mejoradas de apuntar y disparar y una nueva
          botón de acción.</descripcion>
        <fecha>Ene 11, 2005</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/192109673b813f4dbcb2a67b7b2ccc5e42f04701/catalog/provider/6/3/6-1-15522-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>21. La Caja Naranja</titulo>
        <descripcion>Juegos incluidos en el recopilatorio The Orange Box: El Half-Life 2 original - El jugador
          vuelve a tomar la palanca del científico investigador Gordon Freeman, quien se encuentra en una
          La Tierra infestada de extraterrestres está siendo destrozada hasta los huesos, sus recursos agotados y su población menguando.
          Freeman asume el nada envidiable papel de rescatar al mundo del mal que desató.
          De vuelta en Black Mesa. Y mucha gente, gente que le importa, cuenta con él.
          Half-Life 2: Episodio uno: el jugador retoma su papel del Dr. Freeman, quien debe inmediatamente
          enfrentar las repercusiones de sus acciones en la Ciudad 17 y la Ciudadela. [Software de válvula]</descripcion>
        <fecha>10 de octubre de 2007</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/1bcde73ee5effade7fcd4999994916af33c3abc1/catalog/provider/6/12/6-1-78321-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>22. Tekken 3</titulo>
        <descripcion>Una antigua fuerza maligna ha vuelto a despertar, atacando en secreto y alimentándose de las almas.
          de guerreros poderosos. Para sacarlo de su escondite será necesario el concurso de lucha más grande del mundo.
          he visto... Tekken 3. Algunos luchan por venganza, otros por honor, al final, todos son
          luchando por sus vidas y el destino de toda la humanidad.</descripcion>
        <fecha>29 de abril de 1998</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/9a17c61e5810a8c7cf838309ef6380f0c16b7ad0/catalog/provider/6/3/6-1-7967-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>23. Efecto de masa 2</titulo>
        <descripcion>La trilogía Mass Effect es una aventura de ciencia ficción ambientada en un vasto universo
          lleno de peligrosas formas de vida alienígena y misteriosos planetas inexplorados. En este segundo oscuro
          capítulo, el malvado ejército de soldados Geth de Saren acaba de ser derrotado, y los humanos, que todavía están
          que luchan por dejar su huella en el escenario galáctico, ahora se enfrentan a un peligro aún mayor.
          [BioWare]</descripcion>
        <fecha>Ene 26, 2010</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/5f2b8669e57122fea17b44d965d9889bc1247b24/catalog/provider/6/12/6-1-657262-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>24. La Casa de Fata Morgana</titulo>
        <descripcion>Un cuento gótico de suspenso ambientado enuna mansión maldita. ‘La Casa en Fata Morgana’ es una
          Novela visual de larga duración que abarca casi un milenio y trata sobre la tragedia, la naturaleza humana y
          locura.</descripcion>
        <fecha>9 de abril de 2021</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/078211ba68eca6101ac85e2fe6ca73ba0744e078/catalog/provider/6/3/6-1-737912-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>25. Anillo de Elden</titulo>
        <descripcion>
          ELDEN RING, desarrollado por FromSoftware, Inc. y BANDAI NAMCO Entertainment Inc., es una fantasía
          Aventura de acción y rol ambientada en un mundo creado por Hidetaka Miyazaki, creador de
          la influyente serie de videojuegos DARK SOULS; y George R.R. Martin, autor de The New York Times
          La serie de fantasía más vendida, Canción de hielo y fuego. El peligro y el descubrimiento acechan en cada lugar.
          esquina en el juego más grande de FromSoftware hasta la fecha.
          Hidetaka Miyazaki, presidente y director de juegos de FromSoftware Inc. Conocido por dirigir
          juegos aclamados por la crítica en franquicias queridas, incluidas Armored Core, Dark Souls y
          Sekiro: Las sombras mueren dos veces. </descripcion>
        <fecha>25 de febrero de 2022</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/9556f0df83e65c9623c55c7e9fe06b984358d1e3/catalog/provider/6/3/6-1-824862-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>26. The Elder Scrolls V: Skyrim</titulo>
        <descripcion>Llega el próximo capítulo de la saga Elder Scrolls de la mano de Bethesda Game Studios.
          Skyrim reimagina la epopeya de fantasía del mundo abierto, dando vida a un mundo virtual abierto completo.
          para que puedas explorar la forma que elijas. Juega cualquier tipo de personaje que puedas imaginar y hazlo.
          lo que quieras; la legendaria libertad de elección, narración y aventuras de The Elder
          Scrolls se realiza como nunca antes. El nuevo motor de juego de Skyrim da vida a un completo
          mundo virtual con nubes onduladas, montañas escarpadas, ciudades bulliciosas, campos exuberantes y antiguas
          mazmorras. Elige entre cientos de armas, hechizos y habilidades. </descripcion>
        <fecha>11 de noviembre de 2011</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/efdae3f0850d665c80098283363aa214d5d858eb/catalog/provider/6/12/6-1-174672-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>27. Media vida</titulo>
        <descripcion>Half-Life combina una gran narración en la tradición de Stephen King con una intensa
          acción y tecnología avanzada para crear un mundo aterradoramente realista donde los jugadores deben
          piensa inteligentemente para sobrevivir. Half-Life ha ganado más de 50 premios al Juego del Año de
          publicaciones de todo el mundo y fue nombrado "Mejor juego de PC de todos los tiempos" en PC Gamer
          Número de noviembre de 1999. [Sierra]</descripcion>
        <fecha>19 de noviembre de 1998</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/9835ff6a6d44d8184bd73ec891e75e04bb9c1438/catalog/provider/6/3/6-1-274-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>28. La Leyenda de Zelda: Lágrimas del Reino</titulo>
        <descripcion>Una aventura épica a través de la tierra y los cielos de Hyrule te espera en The Legend of
          Zelda™: Lágrimas del Reino para Nintendo Switch™. La aventura es tuya para crear en un mundo.
          impulsado por tu imaginación. En esta secuela de The Legend of Zelda: Breath of the Wild, podrás
          decide tu propio camino a través de los extensos paisajes de Hyrule y las misteriosas islas
          flotando en los vastos cielos de arriba. ¿Podrás aprovechar el poder de las nuevas habilidades de Link para luchar?
          ¿Volver a luchar contra las fuerzas malévolas que amenazan el reino?</descripcion>
        <fecha>12 de mayo de 2023</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/e10f509516c966c1cc9b1288cfa6619f044afa71/catalog/provider/6/3/6-1-939061-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
      </juego>
      <juego>
        <titulo>29. La leyenda de Zelda: El Wind Waker</titulo>
        <descripcion>SE LEVANTA UN VIENTO MALVADO...
          Cuenta la leyenda que cada vez que aparece el mal, surge un héroe llamado Link para derrotarlo. El
          La leyenda continúa en la superficie de un vasto y misterioso mar mientras Link zarpa en su barco más
          aventura épica e impresionante hasta ahora. Con la ayuda de la batuta mágica de un director de orquesta llamada Viento.
          Waker, se enfrentará a monstruos inimaginables, explorará mazmorras desconcertantes y conocerá a un elenco de
          Personajes inolvidables mientras busca a su hermana secuestrada.</descripcion>
        <fecha>24 de marzo de 2003</fecha>
        <puntuacion>96</puntuacion>
        <portada>
          https://www.metacritic.com/a/img/resize/93890de0d78a95a9a7f97a6d7417027765005139/catalog/provider/6/3/6-1-12911-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>30. Gran Turismo</titulo>
          <descripcion>Con autos, recorridos y física de autos auténticos, Gran Turismo 4 agrega aún más
            Simulación de carreras realista para la serie. Se tienen en cuenta las características de cada coche.
            peso, velocidad, fricción y más para ofrecer un manejo realista. Pruebe vehículos nuevos en
            campos ubicados en varios sitios, como Nurburgring Nordschleife, Nueva York, el Grand
            Cañón y Circuito Tsukuba. La versión para PSP de Gran Turismo 4 te permite competir contra tu
            amigos a través de la red inalámbrica.</descripcion>
          <fecha>12 de mayo de 1998</fecha>
          <puntuacion>96</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/ddfc8c2cafbf61c374a63e6b3728fbc7c7209c8b/catalog/provider/6/3/6-1-3991-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>31. Metal Gear Solid 2: Hijos de la Libertad</titulo>
          <descripcion>Desde el incidente en la isla Shadow Moses, la tecnología ultrasecreta de Metal Gear
            se ha filtrado al mercado negro a través de las maquinaciones de Revolver Ocelot. Como un
            Como resultado, han surgido innumerables variaciones de Metal Gears en todos los rincones del mundo,
            haciendo del arma un componente cada vez más común de las fuerzas armadas de las potencias nucleares.
            En medio de todo esto, Solid Snake, ahora miembro del grupo anti-Metal Gear. [Konami]</descripcion>
          <fecha>12 de noviembre de 2001</fecha>
          <puntuacion>96</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/06487f05c65cf216315fe6651b63d256ab953077/catalog/provider/6/3/6-1-9662-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>32. Paquete doble de Grand Theft Auto</titulo>
          <descripcion>Desde las calles oscuras y sórdidas del inframundo de Liberty City hasta el glamuroso
            hedonismo de Vice City de la década de 1980, el paquete doble de Grand Theft Auto te lleva a través del
            enormes mundos de Grand Theft Auto III y su secuela Vice City. El muy controvertido
            Grand Theft Auto III te da la libertad de ir a cualquier parte y secuestrar a cualquiera, poniendo la oscuridad,
            Un mundo criminal intrigante y despiadado a tu alcance. Vice City es un juego completamente nuevo
            ambientada en los años 80, preservando y agregando al juego de itinerancia libre, gráficos cinematográficos
            y experiencia de audio inmersiva que hizo tan popular a Grand Theft Auto III.</descripcion>
          <fecha>4 de noviembre de 2003</fecha>
          <puntuacion>96</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/e16a115df640e0987e576945d88e43e5cb996ddb/catalog/provider/6/3/6-1-12784-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>33. Portal: Colección complementaria</titulo>
          <descripcion>Incluyendo Portal y Portal 2, la Companion Collection llega a Nintendo Switch
            con toda la jugabilidad innovadora, el humor negro y la exploración que le valieron a la serie
            cientos de premios.
     
            En Portal, utilizarás un dispositivo de portal altamente experimental para resolver acertijos físicos y
            desafíos. Maniobra objetos (y a ti mismo) a través del espacio para abrirte camino a través del
            misteriosos laboratorios de ciencias de Aperture. </descripcion>
          <fecha>28 de junio de 2022</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/c51975740b8116a6f3508aa64fe4a424a747d0c2/catalog/provider/6/12/6-1-852409-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>34. Baldur's Gate II: Sombras de Amn</titulo>
          <descripcion>Una continuación épica de la historia que comenzó en &quot;Baldur's Gate&quot;,
            Este juego de rol se desarrolla a lo largo de la parte sur de Sword Coast, un área rica y detallada de la
            Reinos Olvidados llamados Amn. Cuenta con 300 hechizos y más de 130 tipos de monstruos en comparación con
            Sólo 130 hechizos y 60 tipos de monstruos en Baldur's Gate. [Interacción]</descripcion>
          <fecha>24 de septiembre de 2000</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/c7dc52febf7375aaf200e0282cc56d8c7f6282d9/catalog/provider/6/3/6-1-687392-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>35. Grand Theft Auto: San Andreas</titulo>
          <descripcion>[Juego del año 2004 de PS2 de Metacritic] Hace cinco años Carl Johnson escapó
            de las presiones de la vida en Los Santos, San Andreas... una ciudad desgarrada por las pandillas
            Problemas, drogas y corrupción. Donde las estrellas de cine y los millonarios hacen todo lo posible para evitar el
            traficantes y pandilleros. Ahora estamos a principios de los 90. Carl tiene que irse a casa. Su madre
            ha sido asesinado, su familia se ha desmoronado y todos sus amigos de la infancia se dirigen
            hacia el desastre. A su regreso al barrio, un par de policías corruptos frayo el por
            homicidio. CJ se ve obligado a emprender un viaje que lo llevará a través de todo el estado de San Andreas, hasta
            salvar a su familia y tomar el control de las calles. [Estrella de rock]</descripcion>
          <fecha>26 de octubre de 2004</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/a0092c0701ac51a5104e9be26fb347a78f96d8f1/catalog/provider/6/3/6-1-53856-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>36. Grand Theft Auto: Vice City</titulo>
          <descripcion>[Juego del año 2002 de PS2 de Metacritic] Bienvenido a Vice City. Bienvenida a la
            Década de 1980. Habiendo regresado a las calles de Liberty City después de un largo tramo en
            Máxima seguridad, Tommy Vercetti es enviado a Vice City por su antiguo jefe, Sonny Forelli. Ellos
            Estaban comprensiblemente nerviosos por su reaparición en Liberty City, por lo que un viaje al sur
            Parecía una buena idea. Pero no todo va bien a su llegada al glamuroso y
            metrópolis hedonista de Vice City. Él ha creado una trampa y se queda sin dinero y sin
            mercancías. [Estrella de rock]</descripcion>
          <fecha>29 de octubre de 2002</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/1d0785b59a35f8e3ed6dea9d766c59d594b472d5/catalog/provider/6/3/6-1-18290-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>37. PequeñoGranPlaneta</titulo>
          <descripcion>En LittleBigPlanet los jugadores se encuentran en un planeta azul y verde salpicado de
            tramas individuales y utiliza las increíbles habilidades de sus personajes para jugar, crear y compartir.
            lo que construyen con otros jugadores de todo el mundo a través de Playstation Network. El
            La experiencia de LittleBigPlanet comienza cuando los jugadores aprenden sobre los poderes de sus personajes para
            interactuar físicamente con el entorno. Hay lugares para explorar, recursos creativos para
            coleccionar y acertijos para resolver: todo requiere una combinación de cerebro y colaboración.
            trabajo en equipo. [SCEA]</descripcion>
          <fecha>27 de octubre de 2008</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/56fb1a81f6b39b01805098e7516572e26981dc19/catalog/provider/6/3/6-1-84288-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>38. Edición de coleccionista de The Legend of Zelda</titulo>
          <descripcion>¡La mayor leyenda de los videojuegos! ¡La colección definitiva de Zelda!
     
            - The Legend of Zelda: ¡juega el juego que lanzó la leyenda! Con un diseño innovador y único.
            sistema de juego, resolución de acertijos notablemente profunda y una puntuación épica, el atractivo de este
            Un clásico innovador sigue vigente.
     
            - Zelda II - La aventura de Link: respetando los elementos majestuosos y de resolución de acertijos
            de Legend of Zelda, el segundo juego de la serie amplía las secuencias de acción y
            introduce un nuevo sistema mágico, empujando la serie en una nueva dirección.
     
            - The Legend of Zelda: Ocarina of Time: Zelda se trasladó a las tres dimensiones con una belleza
            cinemáticas, hordas de enemigos hostiles, el revolucionario sistema de objetivos y la libertad de
            viajando a caballo. Ocarina of Time deja a todos los que lo juegan sin aliento e impresionados.
     
            - The Legend of Zelda: Majora&apos;s Mask: La serie vuelve a dar un giro dramático desde
            tradición mientras Link se embarca en un viaje de tres días en un misterioso mundo paralelo.
            Majora&apos;s Mask desafía a los jugadores a ponerse máscaras mágicas y salvar una ciudad amenazada de destrucción.
            aplastado bajo una luna amenazadora.</descripcion>
          <fecha>17 de noviembre de 2003</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/d072e37b6e1b8829d017dd266544604273578fd5/catalog/provider/6/3/6-1-57792-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>39. Gran Turismo 3: A-Spec</titulo>
          <descripcion>Con la incorporación de dos nuevos circuitos (un circuito en el centro de Tokio y el Monte Carlo
            Grand Prix), una impresionante gama de coches (desde Vipers hasta Cooper Minis) y una
            banda sonora que incluye desde Lenny Kravitz hasta Jimi Hendrix, este tan esperado
            El titulo finalmente está listo para ser conducido.</descripcion>
          <fecha>9 de julio de 2001</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/ba84eff8313f88c0bc65998fe60a1dc3cc4b4c8f/catalog/provider/6/3/6-1-4024-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>40. Halo 2</titulo>
          <descripcion>La raza alienígena Covenant amenaza con destruir a toda la humanidad, y lo único
            En su camino se interpone el Jefe Maestro, un supersoldado genéticamente mejorado. El jefe maestro regresa
            en Halo 2, que presenta nuevos vehículos, armas, entornos y más. Esta vez puedes
            interactúa con tu entorno, manejad dos armas al mismo tiempo, aborda a los oponentes y apos;
            vehículos e incluso cambiar de bando para desempeñar el papel de un Elite Covenant. Halo 2 también es compatible
            acción multijugador de banda ancha a través de Xbox Live.</descripcion>
          <fecha>9 de noviembre de 2004</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/ab731008665a928e69a043b4b6448fa921a559a6/catalog/provider/6/3/6-1-18997-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>41. La leyenda de Zelda: La máscara de Majora</titulo>
          <descripcion>Arrojado a un mundo paralelo por las traviesas acciones de un Skull Kid poseído,
            Link encuentra una tierra en grave peligro. El poder oscuro de una reliquia llamada Máscara de Majora ha
            causó estragos entre los ciudadanos de Termina, pero su problema más urgente es una luna suicida
            chocando contra el mundo. Link tiene sólo 72 horas para encontrar una manera de detener su descenso.</descripcion>
          <fecha>25 de octubre de 2000</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/95c18e0762b2eba84a7859e173b1c68f99450dfa/catalog/provider/6/3/6-1-4758-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>42. La leyenda de Zelda: Un vínculo con el pasado / Cuatro espadas</titulo>
          <descripcion>Ahora tienes un enlace a una de las mayores aventuras de The Legend of Zelda
            serie. The Legend of Zelda: A Link to the Past revive el clásico juego de SNES en Game Boy
            Avanza y añade un nuevo modo multijugador. En un Vínculo al Pasado, Link viaja entre la luz
            mundo y el mundo oscuro, conquistando monstruos feroces y descubriendo lo más profundo de Hyrule.
            secretos en el camino. </descripcion>
          <fecha>3 de diciembre de 2002</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/67a0095a1a484272812048bd68820a9bf9f5b6e3/catalog/provider/6/3/6-1-18316-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>43. El último de nosotros</titulo>
          <descripcion>Veinte años después de que una pandemia transformara radicalmente la civilización conocida, infectó
            Los humanos se vuelven locos y los supervivientes se matan entre sí para conseguir sustento y armas, literalmente.
            todo lo que puedan conseguir. Joel, un superviviente salado, es contratado para contrabandear un
            Ellie, una niña de catorce años, sale de una dura cuarentena militar, pero lo que comienza como una simple
            El trabajo se convierte rápidamente en un viaje brutal por todo el país.</descripcion>
          <fecha>14 de junio de 2013</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/85009b2759f6f87d0fb5d879f8c937f71cab4189/catalog/provider/6/3/6-1-849312-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>44. La leyenda de Zelda: La princesa del Crepúsculo</titulo>
          <descripcion>Cuando una oscuridad maligna envuelve la tierra de Hyrule, un joven granjero llamado Link
            debe despertar al héroe - y al animal - que lleva dentro. Cuando Link viaja al Reino Crepuscular,
            se transforma en lobo y debe recorrer la tierra con la ayuda de una misteriosa chica llamada Midna.
            Usando el poder y el control único de la consola Wii, The Legend of Zelda: Twilight Princess
            Cuenta con un control de puntería preciso mediante el mando de Wii. El mando de Wii y el Nunchuk
            El controlador se utiliza para una variedad de actividades de juego, incluida la pesca y la espada especial.
            ataques. Los jugadores se lanzan a la batalla contra tropas de criaturas repugnantes usando un increíble caballo.
            sistema de combate, luego enfréntate a jefes enormes que hay que verlo para creerlo. [Nintendo]</descripcion>
          <fecha>19 de noviembre de 2006</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/7821537e7d646c2159dfa4b72fb8246896a940ab/catalog/provider/6/3/6-1-60566-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>45. Madden NFL 2003</titulo>
          <descripcion>Lleva tu juego en línea: accede a una comunidad en línea donde puedes reunirte, chatear y
            Juega cara a cara contra otros jugadores. Audio Dream Team: reproducción dinámica y análisis por
            Madden y Michaels. Minicampamento totalmente nuevo: súbete al Cruiser Tour Bus de John Madden y viaja
            a todas las ciudades de la NFL para completar tareas especializadas. Create-A-Playbook: personaliza las rutas del receptor,
            formaciones de jugadores y el libro de jugadas completo de tu equipo. El modo de franquicia más completo de todos los tiempos: Juega 30
            años de modo Franquicia y recluta jugadores cada temporada con consejos de tus cazatalentos. [EA Deportes]</descripcion>
          <fecha>12 de agosto de 2002</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/92bc59423f6099ff7754fbf87401b9539e26cece/catalog/provider/6/3/6-1-16291-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>46. Persona 5 Real</titulo>
          <descripcion>Prepárate para un juego de rol ex completamente nuevoexperiencia en Persona 5 Royal basada en el universo de
            la galardonada serie Persona! Ponte la máscara de Joker y únete a los Ladrones Fantasmas de
            Corazones. Libérate de las cadenas de la sociedad moderna y organiza grandes atracos para infiltrarte en el
            mentes de los corruptos y hacerles cambiar sus caminos! Persona 5 Royal está repleto de novedades
            personajes, confidentes, profundidad de la historia, nuevas ubicaciones para explorar y un nuevo gancho de agarre
            Mecánico para acceso sigiloso a nuevas áreas. Con un nuevo semestre en la Academia Shujin, prepárate para
            fortalece tus habilidades en el metaverso y en tu vida diaria. </descripcion>
          <fecha>31 de marzo de 2020</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/680d39b6ed532883e3947edf7cfa9393713dcabd/catalog/provider/6/3/6-1-758783-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>47. El último de nosotros remasterizado</titulo>
          <descripcion>The Last of Us ha sido reconstruido para el sistema PlayStation4. Ahora presentando completo
            1080p, modelos de personajes de mayor resolución, sombras e iluminación mejoradas, además de
            Varias otras mejoras en el juego. 20 años después de una pandemia ha cambiado radicalmente lo conocido
            civilización, los humanos infectados se vuelven locos y los sobrevivientes se matan entre sí para obtener comida y armas;
            todo lo que puedan conseguir. Joel, un superviviente violento, es contratado para contrabandear un 14
            niña de un año, Ellie, fuera de una opresiva zona de cuarentena militar, pero lo que comienza como una
            Un pequeño trabajo pronto se transforma en un viaje brutal por los EE. UU. The Last of Us Remastered
            incluye el paquete de mapas Territorios abandonados, el paquete de mapas Territorios recuperados y el
            Campaña para un jugador The Last of Us: Left Behind aclamada por la crítica que combina temas
            de supervivencia, lealtad y amor con un juego tenso de acción y supervivencia.
          </descripcion>
          <fecha>29/07/2014</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/f2faafbe4f69771f6411e3ff9c959e1bb3b5afa8/catalog/provider/6/3/6-1-378812-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>48. Red Dead Redemption</titulo>
          <descripcion>Desarrollado por Rockstar San Diego, como continuación del exitoso juego de 2004 Red Dead
            Revolver, Red Dead Redemption es una epopeya occidental, ambientada a principios del siglo XX, cuando el
            Las tierras baldías caóticas y sin ley comenzaron a dar paso al alcance cada vez mayor del gobierno y la
            expansión de la era industrial. La historia del ex forajido John Marston, Red Dead Redemption
            lleva a los jugadores a una gran aventura a través de la frontera americana. Utilizando Rockstar's
            Red Dead Redemption, propietario de Rockstar Advanced Game Engine (RAGE), presenta un mundo abierto.
            entorno para que los jugadores exploren, incluidas ciudades fronterizas, praderas onduladas repletas de
            vida silvestre y peligrosos pasos de montaña, cada uno repleto de un flujo interminable de variadas
            distracciones. [Juegos de Rockstar]</descripcion>
          <fecha>18 de mayo de 2010</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/a279f312525be353c28229f8da8781b403aa428b/catalog/provider/6/12/6-1-109215-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>49. Portal 2</titulo>
          <descripcion>Valve está trabajando en una secuela completa de su galardonado y alucinante rompecabezas
            juego de acción para Xbox 360 y PC.</descripcion>
          <fecha>19 de abril de 2011</fecha>
          <puntuacion>95</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/c38fda212b7bc3298e96a8c86eb7a2d1472e3902/catalog/provider/6/12/6-1-146293-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>50. Final Fantasy IX</titulo>
          <descripcion>El último Final Fantasy para PlayStation, Final Fantasy IX vuelve a lo puro
            Raíces de fantasía que generaron la serie. Esta última entrega presenta detalles muy detallados.
            personajes, vehículos y entornos, y gráficos cinematográficos impresionantes. La suma de
            características completamente nuevas, como el sistema Active Time Event que mejora la historia y el regreso de
            Los minijuegos que otorgan una jugabilidad adicional hacen de Final Fantasy IX no solo un juego memorable
            experiencia, pero también un importante paso adelante en la serie.</descripcion>
          <fecha>13 de noviembre de 2000</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/1d59bc02ebec7030f3b5261ba66d081b4f1c4899/catalog/provider/6/12/6-1-3638-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>51. dios de la guerra</titulo>
          <descripcion>Su venganza contra los dioses del Olimpo quedó atrás, Kratos ahora vive como un hombre.
            en las tierras de dioses y monstruos nórdicos. Es en este mundo duro e implacable donde debe
            pelea para sobrevivir…y enseñarle a su hijo a hacer lo mismo. Como mentor y protector de un hijo
            Decidido a ganarse su respeto, Kratos se enfrenta a una oportunidad inesperada de dominar el
            rabia que lo ha definido durante mucho tiempo. Cuestionando el oscuro linaje que le ha transmitido a su hijo,
            espera enmendar las deficiencias de su pasado. Ubicado dentro de los bosques indómitos,
            montañas y reinos de la tradición nórdica, God of War presenta un escenario claramente nuevo con su propio
            Panteón de criaturas, monstruos y dioses. [Playstation.com]</descripcion>
          <fecha>20 de abril de 2018</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/3e192d068493d25dd7b03309b3245f337d68200e/catalog/provider/6/3/6-1-728084-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>52. Tony Hawk's Pro Skater 4</titulo>
          <descripcion>Desarrolla tus habilidades, gana respeto y demuestra que tienes lo necesario para ir
            Pro. 190 objetivos progresivamente más difíciles. Sin reloj, sin restricciones. Retos proespecíficos.
            Niveles en evolución. Interactúa con otros patinadores. Modos multijugador. Personaliza tu juego...Tu
            La carrera es lo que haces con ella. [Activision]</descripcion>
          <fecha>23 de octubre de 2002</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/51e4fbee79b0f922b1023d94bb91e931c4ac5e17/catalog/provider/6/3/6-1-17928-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>53. El diablo puede llorar</titulo>
          <descripcion>En una gran metrópolis americana, un hombre llamado Dante, un investigador privado de la
            sobrenatural, busca venganza por la muerte de su madre y su hermano. El mundo es
            esperando, porque Dante no es un hombre común y corriente, y con la espada de su padre en la mano, debe entrar
            el reino de los demonios y vengar a la humanidad. [Capcom]</descripcion>
          <fecha>16 de octubre de 2001</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/239e6dead0880ca1242698d8196250f748eb5343/catalog/provider/6/3/6-1-12072-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>54. Madden NFL 2002</titulo>
          <descripcion>El estándar del fútbol americano de la industria regresa con los Houston Texans, nuevo jugador
            tecnología facial y corporal, la capacidad de crear tu propio equipo con cascos, uniformes,
            y estadios, y un nuevo modo de entrenamiento que te permite aprender de Madden, el maestro
            él mismo.</descripcion>
          <fecha>19 de agosto de 2001</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/90cf2e5b766d6faa2191a59817bfbd9cdd706a04/catalog/provider/6/3/6-1-13729-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>55. Batman: Ciudad de Arkham</titulo>
          <descripcion>Desarrollado por Rocksteady Studios, Batman: Arkham City se basa en la intensa y
            base atmosférica de Batman: Arkham Asylum, enviando a los jugadores a Arkham City, la
            Nuevo apartamento de máxima seguridad &quot;hogar&quot; para todos los matones, gánsteres y
            cerebros criminales locos. Ubicado dentro de las murallas fuertemente fortificadas de un distrito en expansión en
            En el corazón de Gotham City, esta esperada secuela presenta una historia completamente nueva que
            reúne a un nuevo elenco estelar de personajes clásicos y villanos asesinos del
            universo Batman, así como una amplia gama de características de juego nuevas y mejoradas para ofrecer la
            experiencia definitiva como el Caballero Oscuro.</descripcion>
          <fecha>18 de octubre de 2011</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/9bc9e779d91b6722650638baaceff756aa6d08bf/catalog/provider/6/12/6-1-136025-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>56. Metroid Prime Remasterizado</titulo>
          <descripcion>La cazarrecompensas intergaláctica Samus Aran recibe una señal de socorro de un naufragio.
            Fragata en órbita alrededor del planeta Tallon IV. Tras la investigación, la fragata se revela como
            un barco de investigación de los Piratas Espaciales que alberga aterradores experimentos genéticos utilizando el misterioso
            Sustancia Phazon. Allí, Samus se encuentra con su némesis, Meta Ridley, a quien persigue hasta el final.
            superficie de Tallon IV. Depende únicamente de ella explorar los interconectados planetas.
            regiones, investiga sus oscuros secretos y acaba con la amenaza intergaláctica que representa Phazon.</descripcion>
          <fecha>8 de febrero de 2023</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/7bded2ba448c20b11dd1a896c737daeb6fa0f1ef/catalog/provider/6/3/6-1-922404-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>57. La leyenda de Zelda: Ocarina of Time 3D</titulo>
          <descripcion>The Legend of Zelda: Ocarina of Time 3D tomael juego mejor valorado de todos los tiempos
            para una experiencia completamente nueva. Ahora en 3D todas las texturas y colores gráficos se han mejorado enormemente.
            mejorado, aprovechando la considerable potencia gráfica del sistema Nintendo 3DS. Este
            El juego cuenta la historia épica de Hyrule y Link™, Zelda™ y Ganondorf con notable profundidad y
            Da contexto a las muchas historias de sus luchas. Como tal, este titulo representa una perfecta
            Punto de entrada para jugadores nuevos en la franquicia Zelda. Gráficos fenomenalmente mejorados incluso más allá
            el increíble efecto 3D, cada textura gráfica y modelo de personaje ha sido construido con amor
            desde cero para crear la visión más dinámica y vívida del reino de Zelda hasta el momento. Esto es
            Hyrule como siempre lo has imaginado.</descripcion>
          <fecha>19 de junio de 2011</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/633704d0a16ea3f5bde0e3495d9127b6ca1ea1c2/catalog/provider/6/3/6-1-157072-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>58. Crono Cruz</titulo>
          <descripcion>Con una historia desarrollada por el creador de Chrono Trigger y Xenogears,
            Chrono Cross ha sido bautizada como la &amp;quot;Mejor creación de RPG&amp;quot; por su desarrollo
            equipo. Con múltiples escenarios a lo largo de una única historia y muchos finales diferentes,
            cada repetición puede resultar en una aventura completamente nueva. Además, un nuevo sistema de batalla.
            hace que el combate sea fluido e innovador al introducir un sistema de campo de elementos y un sistema combinado
            eso le da al jugador una flexibilidad incomparable en sus opciones de lucha. la eliminación de
            Las batallas aleatorias también aceleran el ritmo del juego y colocan la elección de dónde luchar en
            las manos del jugador. Con diseños de personajes de un famoso ilustrador japonés y música de
            el compositor original de Chrono Trigger, Chrono Cross presenta imágenes y sonidos que aportan su
            magia a la vida.</descripcion>
          <fecha>15 de agosto de 2000</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/08e7eb4897fce92a3471612b10a8a82247e4bcd0/catalog/provider/6/3/6-1-2376-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>59. Madden NFL 2004</titulo>
          <descripcion>[Juego del año 2003 para Playstation 2 de Metacritic] Características clave para 2004
            Incluye nuevo control Playmaker: realiza ajustes previos al disparo en las rutas de tu receptor, dirige
            rutas del receptor durante una pelea, bloqueo directo en el campo durante una carrera, o lectura y reacción
            a la ofensiva para realizar una entrada aplastante; Nuevo modo propietario: contrata a tu propio personal, configura tu
            precios de las entradas del equipo, construye tu propio estadio, recompensa a los jugadores clave con bonificaciones por firmar y
            mejorar los atributos de los jugadores en los ejercicios del Mini-Camp; Los libros de jugadas de la NFL más realistas de todos los tiempos: toneladas de novedades
            jugadas con truco, múltiples variaciones de formación y los libros de jugadas más profundos de la NFL de los 32
            Entrenadores en jefe del Club de Entrenadores con licencia oficial; Nuevas animaciones y mejoras: nuevo QB
            mezclar transiciones para mejorar los lanzamientos en carrera, tropiezos, bloqueos en campo abierto, torbellinos
            movimientos de reacción defensiva, tacleadas envolventes en la línea lateral y empujones fuera de límites. [Artes Electrónicas]</descripcion>
          <fecha>12 de agosto de 2003</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/33ea9b61cef14aedd8b02a11d2d38426f52e7ff7/catalog/provider/6/3/6-1-52626-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>60. Engranajes de guerra</titulo>
          <descripcion>Gears of War combina acción táctica con horror de supervivencia y sumerge a los jugadores en una
            Historia profunda y desgarradora de la batalla épica de la humanidad por la supervivencia contra los Locust.
            Horda, una raza de criaturas de pesadilla que emergen de las entrañas del planeta. Liderar la guerra
            El héroe Marcus Fenix y su equipo de fuego se enfrentan al ataque de demonios guerreros despiadados. A
            revolucionario sistema de combate táctico e impresionantes imágenes de alta definición de Unreal
            Engine 3 te sumerge en una aterradora historia de guerra y supervivencia. AI. los compañeros de equipo son
            indiscernible de los jugadores humanos. El reconocimiento de voz y la sincronización de labios en tiempo real realzan la
            experiencia. El campo de batalla es un lugar letal. Para sobrevivir, reprime a tu enemigo con fuego ciego,
            cúbrete en entornos interactivos o usa armas y compañeros de equipo para burlar a tus enemigos.
            [Microsoft]</descripcion>
          <fecha>7 de noviembre de 2006</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/b24a94cf06d45dd10df8dee09e1d66bae03d097f/catalog/provider/6/12/6-1-68349-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>61. The Elder Scrolls IV: Oblivion</titulo>
          <descripcion>Oblivion es un juego para un jugador que tiene lugar en Tamr.capital de iel
            provincia, Cyrodiil. Tienes la tarea de encontrar al heredero oculto de un trono que se sienta
            vacío, ya que el anterior emperador había sido asesinado por un asesino desconocido. Sin un verdadero Emperador,
            las puertas de Oblivion (el equivalente al infierno en el mundo de Tamriel) se abren y los demonios comienzan
            para invadir Cyrodiil y atacar a su gente y pueblos. Depende de ti encontrar al heredero perdido.
            al trono y desentrañar el siniestro complot que amenaza con destruir todo Tamriel. En
            Siguiendo la tradición de Elder Scrolls, los jugadores tienen la opción de experimentar la misión principal.
            a su propio ritmo, y hay muchas oportunidades para explorar el vasto mundo y hacer
            a tu manera. [Bethesda]</descripcion>
          <fecha>20 de marzo de 2006</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/6daa3d786559aae9f86f32a594090198f9adb4be/catalog/provider/6/12/6-1-63115-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>62. La civilización II de Sid Meier</titulo>
          <descripcion>Un juego de estrategia por turnos para construir un imperio. El juego comienza en la Antigua Edad de Piedra.
            en el año 4000 a.C. Tu tribu comienza con una unidad de colonos y no tiene conocimiento sobre los alrededores.
            área. A medida que encuentres nuevas ciudades y explores los alrededores, es posible que encuentres bárbaros hostiles,
            pueblos y otras culturas en competencia. [Civ Fantatics&apos; Centro]</descripcion>
          <fecha>29 de febrero de 1996</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/9f074e5f59649f9e5618ace4375d56201bd14117/catalog/provider/6/3/6-1-2408-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>63. Terremoto</titulo>
          <descripcion>Arrasa 32 niveles para un jugador y 6 niveles de combate a muerte de puro terror y
            Sonido e iluminación totalmente inmersivos. Ármate contra el caníbal Ogro y el diabólico Vore.
            y el indestructible Schambler que usa clavos letales, feroces Thunderbolts y abominables Rocket y
            Lanzagranadas. [identificación de software]</descripcion>
          <fecha>22 de junio de 1996</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/f34c5fc3ed12a3fe24c8b5bf2ae9d37ea7354e18/catalog/provider/6/3/6-1-55-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>64. Call of Duty 4: Modern Warfare</titulo>
          <descripcion>A medida que se desarrolla la campaña para un jugador de Call of Duty 4: Modern Warfare, el jugador
            se presenta una nueva jugabilidad en cada paso: en un momento estás saltando rápidamente desde tu Black
            Helicóptero Hawk después de irrumpir en la zona de guerra con una armada de helicópteros, lo siguiente que encontrarás
            un francotirador, oculto, con un traje Ghillie a kilómetros detrás de las líneas enemigas, al siguiente
            enfrentándose a hostiles desde una cañonera AC-130 a miles de pies sobre el campo de batalla. Mezclado con
            acción explosiva, Call of Duty 4: Modern Warfare también ofrece efectos especiales, incluido el uso
            de profundidad de campo, iluminación de aro, sombreado automático de personajes, posprocesamiento en tiempo real, textura
            streaming, así como efectos habilitados por la física. Infinity Ward desplegó un equipo dedicado del
            Comienza a ofrecer un nuevo nivel de profundidad al modo multijugador. Basado en el éxito "Call of Duty"
            2quot; experiencia en línea, el nuevo modo multijugador de Call of Duty 4: Modern Warfare proporciona la
            comunidad una experiencia adictiva y accesible para jugadores de todos los niveles. [Activision]</descripcion>
          <fecha>5 de noviembre de 2007</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/32e7ec42d0309423980ae193dcbb9931cdebedc3/catalog/provider/6/12/6-1-85439-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
        </juego>
        <juego>
          <titulo>65. BioShock Infinito</titulo>
          <descripcion>Una vez concebido como un símbolo flotante de los ideales estadounidenses en un momento en que Estados Unidos
            Estados Unidos emergía como potencia mundial, Colombia fue enviada a costas lejanas con
            gran fanfarria por parte de un público cautivado. Lo que comienza como un nuevo esfuerzo de esperanza se convierte
            drásticamente mal ya que la ciudad pronto desaparece entre las nubes con paradero desconocido. El
            El jugador asume el papel del ex agente de Pinkerton, Booker DeWitt, enviado a la ciudad perdida para
            rescatar a Elizabeth, una joven prisionera allí desde la infancia. Él desarrolla una relación
            con Elizabeth, aumentando sus habilidades con las de ella para que la pareja pueda escapar de una ciudad que es
            literalmente cayendo del cielo. DeWitt debe aprender a luchar contra enemigos en el Sky-Line de alta velocidad
            batallas, participa en combates tanto en interiores como entre las nubes, y utiliza el poder de docenas
            de nuevas armas y habilidades.</descripcion>
          <fecha>25 de marzo de 2013</fecha>
          <puntuacion>94</puntuacion>
          <portada>
            https://www.metacritic.com/a/img/resize/b0ebc3f218d7cdf02cbcf0aa9b3dd3785b7d45d9/catalog/provider/6/3/6-1-162241-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>66. Halo 3</titulo>
            <descripcion>Halo 3 es el tercer juego de la trilogía de Halo y ofrece una conclusión emocionante.
              a los eventos que comenzaron en &quot;Halo: Combat Evolved&quot;. Halo 3 continúa donde "Halo
              2quot; Parado. El Jefe Maestro regresa a la Tierra para terminar la pelea. El pacto
              La ocupación de la Tierra ha descubierto un objeto enorme y antiguo bajo las arenas africanas: un
              objeto cuyos secretos aún no se han revelado. Las fuerzas de la Tierra están maltrechas y
              vencido. Cortana, la compañera de IA del Jefe Maestro, todavía está atrapada en las garras del
              Gravemind: una horrible información de Flood, y una guerra civil se está librando en el corazón de la
              Pacto. Así se acaba el mundo... [Bungie]</descripcion>
            <fecha>25 de septiembre de 2007</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/44538506e93d9ebf5e3dcdb3ecbaa7807f049dda/catalog/provider/6/12/6-1-65999-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>67. Ninja Gaiden Negro</titulo>
            <descripcion>En Ninja Gaiden Black puedes retomar el papel de Ryu Hayabusa, ninja
              extraordinario. Esta secuela de Ninja Gaiden ofrece una nueva historia y nuevas misiones, además de dos
              más niveles de dificultad y escenas cinematográficas que brindan información sobre el
              protagonista. Ninja Gaiden Black también incorpora el contenido adicional de Hurricane Packs
              1 y 2 e incluye contenido desbloqueable como la versión arcade original de Ninja Gaiden.
              Ninja Gaiden Black incluye funciones en línea para realizar un seguimiento de los puntos de karma en línea
              tabla de líderes.</descripcion>
            <fecha>20 de septiembre de 2005</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/0cdaf28fa3b48c43245e1c800deb4d8628d3a98f/catalog/provider/6/12/6-1-68906-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>68. Fandango sombrío</titulo>
            <descripcion>Algo está podrido en la Tierra de los Muertos y estás jugando contigo por un tiempo.
              ventosa. Conozca a Manny Calavera, agente de viajes del Departamento de la Muerte. Vende paquetes de lujo.
              a las almas en su viaje de cuatro años hacia el descanso eterno. Pero hay problemas en el paraíso.
              Ayuda a Manny a desenredarse de una conspiración que amenaza su salvación. [LucasArts]</descripcion>
            <fecha>14 de octubre de 1998</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/d839f01b50b4e81191415b92dbba61fad4268dd1/catalog/provider/6/3/6-1-345-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>69. Metal Gear Solid</titulo>
            <descripcion>Eres Snake, un agente del gobierno con la misión de recuperar el control de un secreto.
              base de armas nucleares de manos terroristas. Ligeramente armado y enfrentándose a un ejército de enemigos, Snake
              Deben evitar los tiroteos para poder sobrevivir. Si Snake puede localizarlos, podrá utilizar métodos avanzados.
              hardware, que va desde pistolas con silenciador hasta misiles tierra-aire. Los enemigos reaccionan a la vista y
              sonido, así que quédate en silencio y permanece en las sombras. Gráficos de última generación: texturas,
              transparencias, maquetas y explosiones. Una historia tensa y apasionante con múltiples finales: una historia verdaderamente
              experiencia cinematográfica.</descripcion>
            <fecha>21 de octubre de 1998</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/c89016d1d0110a73d4ff1d9198a37b273acced25/catalog/provider/6/3/6-1-5142-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>70. Super Mario Advance 4: Super Mario Bros. 3</titulo>
            <descripcion>Una combinación de emocionante acción de plataformas, potenciadores salvajes y el encantador Mario.
              El estilo ha convertido a Super Mario Bros. 3 en un clásico. Con Super Mario Advance 4: Super Mario Bros. 3,
              tienes la oportunidad de participar en la aventura especial dondequiera que vayas en tu Game Boy
              Avance. Tu misión es rescatar a los monarcas del Reino Champiñón que han sido transformados
              Bowser y su traviesa descendencia se convierten en animales y, en el proceso, salvan a la princesa.
              secuestrado por Bowser. Atraviesa ocho mundos enormes y encuentra divertidos minijuegos y jefes frenéticos.
              batallas mientras exploras el primer juego de Mario que utiliza un mapa del mundo.</descripcion>
            <fecha>21 de octubre de 2003</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/6ff00b082a02dc484bddb7ece1de9c87095ce70d/catalog/provider/6/3/6-1-52144-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>71. Splinter Cell de Tom Clancy: La teoría del caos</titulo>
            <descripcion>Como Sam Fisher, el Splinter Cell más hábil de Third Echelonoperativo, eres
              asignado para ejecutar una serie peligrosa de operaciones para investigar y eliminar una nueva fuente
              de ataques informativos con origen en Corea del Norte. A tu disposición hay una variedad letal de
              tácticas que van desde técnicas de cuchillo de combate hasta habilidades de armas prototipo experimentales y
              Técnicas cuerpo a cuerpo más radicales, como el estrangulamiento invertido. Experimenta la intensidad
              de actuar como un agente solitario que lucha contra las amenazas del mañana en el terreno y de cooperar
              en línea con un compañero para cumplir misiones cruciales.</descripcion>
            <fecha>28 de marzo de 2005</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/bd336d2c61f055394760269cdf2c5d717aad844e/catalog/provider/6/12/6-1-60392-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>72. Dios de la guerra: Ragnarok</titulo>
            <descripcion>Los vientos helados de Fimbulwinter han llegado a Midgard, haciendo que la supervivencia de
              Kratos, Atreus y Mimir en la naturaleza nórdica son aún más desafiantes que antes. Kratos, todavía
              sabiendo sus errores pasados, quiere ahorrarle a Atreo las sangrientas lecciones que
              aprendió de su conflicto con los dioses. Quiere mantener a salvo a su hijo, sobre todo, y a sus
              La confrontación con Baldur ha reivindicado la creencia de que sólo la tragedia vendrá de más lejos.
              Enredos con los Aesir. </descripcion>
            <fecha>9 de noviembre de 2022</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/94eecfb8841c05d41b519cd6141e11b848a3a04b/catalog/provider/6/3/6-1-905093-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>73. Resident Evil Code: Verónica</titulo>
            <descripcion>Resident Evil Code: Veronica retoma la historia de Claire Redfield, un personaje
              de Resident Evil 2. En ese juego ella estaba buscando a su hermano Chris (un desaparecido
              ESTRELLAS. miembro) y en Resident Evil Code: Veronica la seguimos a Europa donde
              continúa su búsqueda en la sede de Umbrella.</descripcion>
            <fecha>29 de febrero de 2000</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/cbb7df8c35f7935d44f4ad84f5a0a3b29b6f31ef/catalog/provider/6/3/6-1-9345-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>74. Burnout 3: Derribo</titulo>
            <descripcion>Burnout 3 lleva la exitosa serie aún más lejos, ahora presenta un exclusivo &quot;crash and
              quemar " concepto de carreras y un motor de efectos especiales único en su tipo que ofrece espectaculares
              visuales. La intensidad aumenta a medida que los jugadores corren, y a menudo chocan, en su camino hacia los enemigos que se aproximan.
              tráfico en un intento por reclamar el primer puesto. Con múltiples juegos para un jugador, multijugador y
              modos de choque y carrera en línea, Burnout 3 ofrece a los jugadores la oportunidad de correr a través de ajetreados
              calles de la ciudad y ser recompensado por tomar riesgos que resulten en acciones trepidantes y
              choques electrizantes. [Artes Electrónicas]</descripcion>
            <fecha>7 de septiembre de 2004</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/8efcab20fbf36c2e7544ea9cdc23129ad105f2e1/catalog/provider/6/12/6-1-58309-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>75. Diablo</titulo>
            <descripcion>El reino de Khandaras ha caído en el caos. Una fuerza desconocida del mal ha barrido
              por todo el país. Sumergiéndolo en una guerra civil y aterrorizando a la población. Un rey loco, su
              un hijo desaparecido y un misterioso arzobispo son todas las piezas del rompecabezas que te enfrentas. Tienes
              viajó a la fuente del mal. La ciudad de Tristram. Ahora habitada sólo por un puñado de
              supervivientes. La catedral está construida sobre las ruinas de un antiguo monasterio, y ahora es inquietante
              Se escuchan luces y sonidos resonando en sus pasillos abandonados. Quizás la respuesta esté en
              Dentro de los restos de un pasado olvidado... Diablo te invita a entrar en un mundo gótico oscuro.
              fantasía. Juega como un guerrero valiente, un pícaro astuto o un hechicero misterioso. A medida que te aventuras más profundo
              En el laberinto, descubrirás armas, armaduras y tesoros mágicos, y desarrollarás
              las habilidades y capacidades de tu personaje. [Ventisca]</descripcion>
            <fecha>31 de diciembre de 1996</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/0ebff8a29e46199f0c23bcfdcd3650a1e0d6351e/catalog/provider/6/3/6-1-101-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>76. Metal Gear Solid 3: Subsistencia</titulo>
            <descripcion>¡Metal Gear se conecta por primera vez en Metal Gear Solid 3 Subsistence!
              Los jugadores pueden luchar o formar equipo con hasta otros 7 amigos para dominar en línea. Presentando
              Diferentes modos de juego, nuevo sistema de cámara y sonido robusto.Juego en línea, la subsistencia es el juego.
              que brinda a los jugadores una nueva experiencia de Metal Gear. Incluye MGS3 Snake Eater y todo nuevo.
              Modos en línea, incluidos Death Match, Team Death Match, Misión furtiva, Misión de captura y
              Misión de rescate. El sistema de cámara en tercera persona brinda a los jugadores más control. Bonificación de Metal Gear y
              Juegos de Metal Gear 2 Solid Snake que nunca antes se habían lanzado en Norteamérica.
              Teatro de demostración, modo Duelo y nuevos escenarios para el minijuego Snake vs. Monkey. [Konami]</descripcion>
            <fecha>14 de marzo de 2006</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/eed21940740cc00803c6fa07d01e5a733ec08273/catalog/provider/6/3/6-1-68996-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>77. Call of Duty: Modern Warfare 2</titulo>
            <descripcion>Modern Warfare 2 continúa la acción apasionante y trepidante mientras los jugadores se enfrentan
              contra una nueva amenaza dedicada a llevar al mundo al borde del colapso. Un completamente nuevo
              modo de juego que admite juego cooperativo en línea para 2 jugadores que es único desde el modo individual
              Campaña de historia del jugador. Special Ops enfrenta a los jugadores a un desafío de contrarreloj y
              Misiones basadas en objetivos. Sube de rango a medida que los jugadores desbloquean nuevas misiones de Operaciones Especiales, cada una más
              difícil. Las misiones incluyen lo más destacado de la campaña para un jugador, los favoritos de los fanáticos de
              Call of Duty 4: Modern Warfare y todas las misiones nuevas y exclusivas. [Activision]</descripcion>
            <fecha>10 de noviembre de 2009</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/c16fbb553803d8b21668179d15ec53f11984abf5/catalog/provider/6/12/6-1-102587-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>78. Metal Gear Solid 4: Las armas de los patriotas</titulo>
            <descripcion>Metal Gear Solid 4: Guns of the Patriots presenta un Solid envejecido y agotado
              Serpiente en medio de un campo de batalla futurista. A pesar de su cuerpo debilitado, Snake es
              equipado con un nuevo dispositivo crucial conocido provisionalmente como "OctoCamo", un traje de alta tecnología
              que transforma dinámicamente su textura en función del entorno de Snake. este revolucionario
              La nueva mecánica de juego le permite integrarse perfectamente en el entorno, proporcionándole
              los medios para acechar a sus enemigos como nunca antes. [Konami]</descripcion>
            <fecha>12 de junio de 2008</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/f384323f9c6398b2e98f1ea791ec1ba909c81a18/catalog/provider/6/3/6-1-65909-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>79. Dios de la guerra (2005)</titulo>
            <descripcion>Libera el poder de los dioses y embárcate en una búsqueda despiadada como Kratos, un
              Ex guerrero espartano impulsado a destruir a Ares, el dios de la guerra. Armado con doble letal
              Con espadas en cadena, Kratos debe atravesar las criaturas más oscuras de la mitología, incluidas Medusa,
              Cíclope, la Hidra y más, mientras resuelves intrincados acertijos en entornos impresionantes.
              Impulsado por pura venganza, nada puede impedir que Kratos consiga la absolución. [SCEA]</descripcion>
            <fecha>22 de marzo de 2005</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/2e32c8ed3573ed941961ab4a624b6b59581dba99/catalog/provider/6/3/6-1-58601-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>80. Star Wars: Caballeros de la Antigua República</titulo>
            <descripcion>Mucho antes de la Guerra Civil Galáctica, comienza un drama épico. Participa en este set de saga
              en la Edad de Oro de la República, más de 4.000 años antes de la primera película de Star Wars, cuando ambos
              Los Jedi y Sith se cuentan por miles. Con el Galaxy tambaleándose por un reciente conflicto con el
              Señores Oscuros, la batalla en curso entre los Jedi y los Sith continúa. Depende de guiar
              tus personajes personalizables y en evolución a través de diez mundos diferentes, minijuegos de ritmo rápido,
              y lugares que incluyen un mundo Sith, el mundo natal de los Wookies y la Academia Jedi. Tus acciones
              determina el resultado de esta colosal guerra galáctica... y tu destino como Jedi.</descripcion>
            <fecha>17 de julio de 2003</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/fa88955fba09735ad7a7e6b2789f8d206b4853a1/catalog/provider/6/12/6-1-653058-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>81. Civilización IV de Sid Meier</titulo>
            <descripcion>Diversión a un ritmo más rápido: el juego se ha optimizado para que sea más ajustado, más rápido y más.
              experiencia convincente. Mayor accesibilidad y facilidad de juego: una interfaz fácil de usar
              resultará inmediatamente familiar para los jugadores de juegos de acción y estrategia en tiempo real, y los recién llegados a la serie estarán
              capaz de saltar en unY jugar. Árbol tecnológico: el árbol tecnológico flexible permite a los jugadores elegir más estratégicamente
              para desarrollar sus civilizaciones por caminos únicos. Más civilizaciones, unidades y mejoras para
              Mejora y haz crecer tu imperio. Multijugador: LAN, Internet, PBEM y por turnos persistente
              Server (PTBS) ofrece a los jugadores estrategias y formas de jugar completamente nuevas cuando compiten o cooperan.
              con oponentes en vivo. [Juegos 2K]</descripcion>
            <fecha>25 de octubre de 2005</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/d72345b2f8ec64abb0f3d1db5c0e9e7b7fe57bb5/catalog/provider/6/3/6-1-57892-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>82. Virtua Fighter 4</titulo>
            <descripcion>Dos nuevos personajes (Lei Fei y Vanessa Lewis) se unen a 11 veteranos de VF, cada uno con su
              propios estilos únicos basados en artes marciales reales. Nuevos contraataques y movimientos defensivos permiten a los jugadores
              para cambiar sus posturas y estilos de lucha a mitad del combate. Entrena un personaje controlado por computadora
              mediante combates y un sistema de recompensas fácil de usar, luego enfrenta a tu personaje contra un
              amigos o desafía el modo arcade. [Sega]</descripcion>
            <fecha>17 de marzo de 2002</fecha>
            <puntuacion>94</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/d31b7ff91e35e09291d1718cc810b745f05f4192/catalog/provider/6/3/6-1-12683-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>83. Super Smash Bros. Brawl</titulo>
            <descripcion>[Juego de Wii del año 2008 de Metacritic] Super Smash Bros. Brawl es el próximo
              entrega de la serie Smash Bros. para la consola Wii de la compañía. entre los nuevos
              Los personajes jugables en el juego son Meta Knight, el enemigo de Kirby que empuña una espada; pozo, el
              arquero angelical de Kid Icarus; Zero Suit Samus, la poderosa heroína de la serie Metroid sin ella
              armadura versátil; y Wario, que demuestra un ataque nocivo de proporciones gastronómicas. También
              Snake, el valiente soldado de la popular serie Metal Gear de Konami. [Nintendo]</descripcion>
            <fecha>9 de marzo de 2008</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/992bca4f4ccc18498f2b48954586cafd5cd508dc/catalog/provider/6/3/6-1-69102-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>84. Compañía de Héroes</titulo>
            <descripcion>Company of Heroes, un juego de estrategia en tiempo real ambientado en la Segunda Guerra Mundial, da vida, en
              Detalles cinematográficos completos, la guerra más grande que la humanidad haya conocido. Company of Heroes se basa en
              Essence Engine de próxima generación de Relic y también utiliza el motor Havok Physics,
              entregando detalles visuales cinematográficos en un mundo completamente impulsado por la física realista. jugadores
              Experimentarás el viaje de los valientes hombres de Able Company en una profunda campaña para un jugador.
              que comienza con la invasión de Normandía a través de su lucha por toda Europa, todo frente a
              el campo de batalla más dinámico jamás visto en un juego. Compañía de Héroes&apos; completamente
              Un entorno destructible significa que nunca dos batallas se desarrollarán de la misma manera. IA de escuadrón avanzada
              Ofrece un realismo y una capacidad de respuesta sorprendentemente nuevos, dando vida a los soldados mientras interactúan.
              con el entorno y ejecutar tácticas de escuadrón avanzadas para eliminar las fuerzas de oposición.
              [THQ]</descripcion>
            <fecha>13 de septiembre de 2006</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/ce915aa0110d785bfdbf917cfc09e7d90aa1974b/catalog/provider/6/3/6-1-67441-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>85. Gran Turismo 2</titulo>
            <descripcion>El juego de carreras más avanzado del mundo regresa con nuevas características atronadoras.
              Más de 500 máquinas de carreras de fabricantes de primer nivel.</descripcion>
            <fecha>23 de diciembre de 1999</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/60ab25f7c4f5e260e46fefe036dc939e592ff9df/catalog/provider/6/3/6-1-4020-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>86. El último de nosotros Parte II</titulo>
            <descripcion>Cinco años después de su peligroso viaje a través de los Estados Unidos pospandémicos,
              Ellie y Joel se han establecido en Jackson, Wyoming. Vivir en una próspera comunidad de
              a los supervivientes les ha permitido paz y estabilidad, a pesar de la constante amenaza de los infectados
              y otros supervivientes más desesperados. Cuando un evento violento perturba esa paz, Ellie se embarca
              en un viaje incesante para hacer justicia y encontrar un cierre. Mientras caza a los responsables
              Uno por uno, se enfrenta a las devastadoras repercusiones físicas y emocionales de su
              acciones.</descripcion>
            <fecha>19 de junio de 2020</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/c361c77c2669684d13f5ebca64af1aef34f1e0a4/catalog/provider/6/3/6-1-771417-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>87. Tom Clancy's Splinter Cell: Pandora Tomorrow</titulo>
            <descripcion>Tom Clancy's Splinter Cell: Pandora Tomorrow, la secuela del juego de acción y sigilo
              juego Splinter Cell, una vez más te pone en el papel de Sam Fisher, quien es enviado a destruir
              documentación ultrasecreta conservada en la embajada del líder de la milicia Suhadi Sadono. Utilice todo nuevo
              movimientos y prototipos de equipo para infiltrarse en edificios y salvar a los rehenes. Esta vez puedes
              lleva tus partidas de espionaje contra otros tres jugadores en el modo multijugador online, en el que
              Eliges jugar como mercenario o espía. Ya tienes los movimientos y el equipo.
              ponlos en práctica.</descripcion>
            <fecha>23 de marzo de 2004</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/e24abff6922b15ca353cebf7ac02c8c1ab333b16/catalog/provider/6/3/6-1-54106-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>88. Grand Theft Auto: Guerras del Barrio Chino</titulo>
            <descripcion>Grand Theft Auto: Chinatown Wars es una entrada completamente original al mundo crítico
              aclamada serie Grand Theft Auto, y aporta un nuevo nivel de interactividad a su extenso
              ambientes abiertos. Con el uso de la pantalla táctil de DS, los jugadores navegan a través del
              calles mientras descubren la verdad detrás de una historia épica de crimen y corrupción dentro de la Tríada.
              sindicato del crimen, brindando una cantidad de profundidad sin precedentes que se ha convertido en una verdadera marca registrada
              de la franquicia.</descripcion>
            <fecha>17 de marzo de 2009</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/6e17745a144dce22802ca33794d7caf52e1bbc2c/catalog/provider/6/3/6-1-101495-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>89. Edición Campeonato Pac-Man DX</titulo>
            <descripcion>PAC-MAN Championship Edition DX continúa manteniendo la tradición de NAMCO BANDAI
              de mejorar una franquicia clásica para el jugador de hoy. Construyendo sobre el Campeonato PAC-MAN
              Con los seis cursos originales de Edition, el nuevo juego presenta más de 100 cursos variados y alucinantes.
              laberintos para navegar. También estarán disponibles varios modos nuevos para probar la habilidad del jugador.
              aptitud para masticar pellets. En el modo Contrarreloj, los jugadores competirán por el tiempo más rápido.
              Cumple una serie de objetivos en el Modo Misión o compite para devorar el mayor número de fantasmas
              engullido en Modo Fantasma.</descripcion>
            <fecha>17 de noviembre de 2010</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/39c373d7cbb0ce8d3e1beeb8c0f6b80d91f70afa/catalog/provider/6/12/6-1-156770-17.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>90. Fortaleza Enana</titulo>
            <descripcion>La simulación más profunda e intrincada de un mundo jamás creado.
              La legendaria Fortaleza Enana ya está en Steam. Construye una fortaleza e intenta ayudar a tus enanos
              sobrevivir contra un mundo profundamente generado.</descripcion>
            <fecha>8 de agosto de 2006</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/12988792a89a6d6879d00a476e62691cb405ee32/catalog/provider/6/12/6-1-97239-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>91. Half-Life: Alyx</titulo>
            <descripcion>Half-Life: Alyx es el regreso de Valve en realidad virtual a la serie Half-Life. Es el
              historia de una lucha imposible contra una feroz raza alienígena conocida como Combine, ambientada entre
              los eventos de Half-Life y Half-Life 2. Jugando como Alyx Vance, eres el único de la humanidad.
              oportunidad de sobrevivir. El control del planeta por parte de los Combine desde el incidente de Black Mesa
              sólo se ha fortalecido a medida que acorralan a la población restante en las ciudades. Entre ellos se encuentran algunos
              de los más grandes científicos de la Tierra: usted y su padre, el Dr. Eli Vance. Como fundadores de una
              incipiente resistencia, usted ha continuado con su actividad científica clandestina realizando
              investigación crítica y la construcción de herramientas invaluables para los pocos humanos lo suficientemente valientes como para desafiar la
              Combinar. Cada día aprendes más sobre tu enemigo y cada día trabajas para encontrar una solución.
              debilidad.
       </descripcion>
            <fecha>23 de marzo de 2020</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/9b9d54dab0f97d5e725e457e5945fddf9b092fc6/catalog/provider/6/12/6-1-733130-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>92. Divinidad: Pecado Original II</titulo>
            <descripcion>Domina profundamente, taccombate tico. Únete a hasta otros 3 jugadores, pero debes saber que solo uno
              de ti tendrás la oportunidad de convertirte en un Dios.</descripcion>
            <fecha>14 de septiembre de 2017</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/18057fecaeaa068a8d98d05595f984e9eaf73758/catalog/provider/6/12/6-1-610347-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>93. Torneo irreal 2004</titulo>
            <descripcion>Recarga, acelera y arranca. El nuevo Torneo es más rápido, más alto y más malo. Tierra
              y los vehículos aéreos llevan el combate a un nuevo nivel; mientras que un arsenal de nuevas armas, de enormes proporciones
              arenas y campos de batalla y el desafío de los modos Asalto y Embate hacen que el
              El deporte de sangre de gladiadores del futuro es una experiencia completamente nueva. Cinturón de seguridad; va a ser un infierno
              ¡de paseo! [Atari]</descripcion>
            <fecha>16 de marzo de 2004</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/e4fd92672efd36f0167bac17f449acdbd31dadc7/catalog/provider/6/3/6-1-53889-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>94. Trenza</titulo>
            <descripcion>[Xbox Live Arcade] Braid es un juego de plataformas y rompecabezas, dibujado en un estilo pictórico, donde
              el jugador manipula el flujo del tiempo de formas extrañas e inusuales. Desde una casa en la ciudad,
              Viaja a una serie de mundos y resuelve acertijos para rescatar a una princesa secuestrada. En cada mundo,
              Tienes un poder diferente para afectar la forma en que se comporta el tiempo, y es la extrañeza del tiempo.
              que crea los rompecabezas. Los comportamientos de tiempo incluyen: la capacidad de rebobinar, objetos que son
              inmune a ser rebobinado, tiempo ligado al espacio, realidades paralelas, dilatación del tiempo y
              quizás más. Braid trata su tiempo y atención como algo valioso; no hay relleno en esto
              juego. Cada rompecabezas te muestra algo nuevo e interesante sobre el mundo del juego. La trenza es una
              Juego de plataformas en 2D en el que nunca podrás morir ni perder. A pesar de esto, Braid es
              desafiante, pero el desafío consiste en resolver acertijos, en lugar de obligarte a volver a jugar.
              saltos complicados. Viaja a través de una serie de mundos buscando piezas de rompecabezas y luego resolviéndolas.
              rompecabezas manipulando el tiempo: rebobinando, creando universos paralelos, creando bolsas de
              tiempo dilatado. La jugabilidad se siente fresca y nueva; Los rompecabezas están destinados a inspirar nuevas formas de
              pensamiento. [Microsoft]</descripcion>
            <fecha>6 de agosto de 2008</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/8f09fa44a4f1c7b4765e5e75b2ab84c230314b07/catalog/provider/6/12/6-1-91456-52.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>95. Dios de la Guerra II</titulo>
            <descripcion>[Juego del año 2007 de Metacritic para PS2] God of War vio a Kratos, un mortal
              guerrero, emprendido una búsqueda épica para destronar a un Dios. Pero su viaje no terminó ahí. En Dios
              of War II, Kratos se sienta en lo alto de su trono del Olimpo, como el nuevo Dios de la Guerra, mucho más despiadado que
              Ares alguna vez lo fue. Para poner fin a su continuo tormento, Kratos debe viajar a los confines más lejanos del
              tierra y derrotar horrores indecibles y alterar lo que ningún mortal o dios ha cambiado jamás, su
              destino. God of War II prepara un escenario épico para una guerra mitológica devastadora que acabará con todas las guerras. En
              God of War II, los jugadores retoman el papel de Kratos. Armado con espadas mortales y ampollas.
              rage, los jugadores cuentan con la ayuda de nueva magia impresionante y nuevos movimientos de combate brutales. El viaje
              los lleva a través de entornos vívidamente sorprendentes donde se enfrentan a un laberinto de
              desafiantes rompecabezas y minijuegos intrincadamente entrelazados en la historia. El mundo violento de
              La mitología griega cobra vida con detalles sangrientos cuando Kratos se encuentra con nuevos personajes míticos.
              competir en batallas épicas contra jefes en su búsqueda. [SCEA]</descripcion>
            <fecha>13 de marzo de 2007</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/5405c9593e6de885c18962e139c12101543d5297/catalog/provider/6/3/6-1-74276-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
          <juego>
            <titulo>96. Super Mario 3D World</titulo>
            <descripcion>Trabaja junto con tus amigos o compite por la corona en el primer modo multijugador.
              Juego de Mario en 3D para la consola Wii U. En el juego Super Mario 3D World, los jugadores pueden elegir
              juega como Mario, Luigi, la Princesa Peach o Toad.</descripcion>
            <fecha>22 de noviembre de 2013</fecha>
            <puntuacion>93</puntuacion>
            <portada>
              https://www.metacritic.com/a/img/resize/3ca5b08f16ee59941c74c24d53a2a54629bfd679/catalog/provider/6/3/6-1-595282-13.jpg?auto=webp&amp;fit=cover&amp;height=132&amp;width=88</portada>
          </juego>
       </juegos>